請問點買臺股？

現使用citi買港股及美股，發現不能買臺灣股票。

識個台妹 叫佢買

問蕭生佢台灣生活最熟

睇好台灣未來發展？

Tsm

香港有台資證券行

Tsm佔台股3成市值。買tsm都夠
一係台股etf
單支台股好難買

用全球最多人識個間先有得你香港買

打電話比蔡英文落盤

原來最大個間都冇得買😢

1點半就收市，食完個飯都玩完了。

ib會唔會買到